[I/A]Pokemon Masters (35)| 寵物小精靈-告別鳯王/迎接神獸Arena【勿忘五大訴求】

[iOS/An] Pokémon Masters (35)| 寵物小精靈

遊戲官網:

遊戲PV

iOS :
AN :

-對戰莊園/潛能/星盤/裝備/精靈蛋等資訊
-新入坑/回鍋攻略及首抽
為方便排版，以上資訊將搬至以下網站

5月活動

初代三主蛋三揀一 大家對邊隻有愛就揀啦
詳情請睇google drive

新神獸活動-鳯王
[4月30日至5月14日]
今次活動同以往不同 唔會有多人模式
另外分成2 parts進行
第一part新增一個獎勵box 系統 (Step Pool)
重點獎品包括m晶 3張5星潛力券 同1粒5星技能糖-攻手用

大家抽step 5前麻煩清滴晶到6000左右
Step 10 pool 可以無限reset
所以唔洗擔心唔夠鳳王材料
Step 1-9抽到大獎同滴晶就可以skip

第二part 則會挑戰三個難度關卡
重點獎品有1粒3星攻手糖同1粒4星攻手糖

新一期BV新增5層至Hall 30
Hall 30 - Darach (黑魯加)
第6期: [4月30日至5月15日]
第7期: [5月15日至5月29日]

Daily Scout (4月27日至6月1日)
每日免費10抽 包括不同獎品 甚至可以抽到拍組

米可利-美納斯 水系(Tech)
非限定pool 有星盤 不建議抽

日期: 4月30日至5月14日

裂咬強勢回歸 地系(Strike)
限定pool 星盤同時間推出

日期: 5月2日至5月14日

滿充-艾路雷朵 格鬥系(Strike)
非限定pool 可以mega 有星盤 不建議抽

日期: 5月14日至5月28日

格鬥系培育活動-路卡利奧星盤unlock
值得餵滴晶 平民出色攻手角

日期: 5月14日至5月28日

阿密-大鋼蛇 鋼系(Support)
非限定pool 可以mega 有星盤 可日抽

日期: 5月21日至6月5日

飛行系培育活動-舞天鵝星盤unlock
值得餵滴晶 取代影帝成新平民輔助神角

日期: 5月21日至6月5日

下月預告

傳說對戰-首先登場係炎帝，活動模式與莊園類近，官方推薦大家準備水屬pkm迎戰

常用網站

攻略

日本官方Twitter

官方Twitter

Datamine Leak Twitter

砌星盤

掛機farm方法 （睇完唔明先再問)

iOS 內置 switch control

設定方法：

小技巧 (credit to 好難捉摸巴)
佢一個gesture有5下同10秒
如果你1秒按5下
你按1下=charge 1秒
如果你2秒按1下，10秒先5下，個gesture會記你10秒
你按1下=charge 10秒

An 下載app (AutoClicker)

設定方法：

莊園小提醒:

Hall 5同10揀HP/MP ; Hall 15/20/25揀 Extra Reward

S/L大法：利用石盤的機率回復技能，令到開場時可以使用BUFF技而又不扣MP。使用方法為在畫面左上角齒輪處直接按退出。
註：退出並不會消耗MP/血量，連出場的拍組也不會被選定為當日限定的9隻，可以慢慢測試最佳通關隊伍。

#為咗應付莊園 建議大家配星盤 咁樣事半功倍

星盤圖可以參考呢份google doc

莊園拍組推介

Lucky skill(潛能)

簡介

credit to to 啟羊channel

潛能卷(Scrolls)每期最多可以攞20張

Cookies(餅)
分為4款:
硬脆Crunchy 粉紅色 (加強攻擊/暴擊等額外效果)
鬆脆Creamy 藍色 (指定能力不下降）
酥脆Crispy 黃色 (異常狀態無效/免天氣傷害)
香脆Chewy 少少粉 (加強對某種屬性既抗性，每期得4粒)

潛能 Lucky Skill List

金餅出 Rarity 3既潛能
銀餅出 Rarity 2-3 既潛能
銅餅出 Rarity 1-3 既潛能
技能嗰名有數字既不代表相應Rarity 1-3
詳情請睇上面youtube段片

餅既數量有限 食餅前請睇清楚你想要既潛能係要食咩餅 最好由銅開始食

食餅攻略(由巴哈提供)

常用潛能推介圖

大家可以strong hold住 唔急餵 睇定先

留名
6月先出咁快係po頭寫定撚人

你懂的

下個月出獅子... 狗?

鳳凰活動都放棄咗刷了
依家一日入兩次，完全無玩緊嘅感覺
好似棄咗咁，但有嘅內容我100%體驗哂
個感覺好新鮮

睇下今日會唔會有開心活動datamine

其實睇佢個預告，都係一日一關隨機報酬
應該仲hea過日餅
不過都可以等人解佢機率 睇吓有幾閪

新手lm

獎勵hea過日餅就死得啦

大獎可能擺粒5星糖你抽下

點知得張3星潛力卷

有粒3星糖都偷笑啦

我上個po先講緊好唔好用呢個topic

唔寫呢個topic 冇野寫

嗰開心活動睇黎要聽日先知有咩

開心樂園餐

日抽出細胞拍2
琴日回收完我石今日想氹返我？

即係聽日會出裂咬

已經打定輸數要用糖升地龍上拍2

我留咗30+4抽畀聽日 不過似乎早兩日已經用哂啲運

大家今次咁博

反正抽完都仲有石揸手 下個poke fair隨時又兩,三個月後

日抽

火豬火球鼠電班馬
5星三大毒瘤

我覺得好有可能下個月就有

鳳凰捱唔到幾日
之後得返屬性育成
開心活動一日一場
arena要6月中
睇嚟可以瞓哂5月了

屬性活動一日完任又要get a life

依家太農，遲啲限次數仲多life

5星總係有d無咁勁

咁唯有下個poke fair allin淨低嘅石正式get a life

棄...
攪唔掂...

反傷系統唔改火豬電馬都會係辣殺

點解呀巴打？

本身我都唔係太arm呢d 3d game
諗住掛下機又一日

但遊戲性接近係零...

觀望下先啦

6月返黎望下炎帝搞成點再走都未遲

電馬我見都有唔少人拎黎打多隊莊園

瞓咗無跟，19mb有無新料

Blissful event.
Your opponents are threee Blissey (NPCs). You can use any AoE to beat the stage quickly for nothing because the attempt is ONE daily.

下封信改咗期 變成6月

Exchange 10 times:
x1 Bliss Ticket -> x10 Lucky Scroll

Unlimited exchange:
x1 Bliss Ticket -> x50 Co-op Orb
x1 Bliss Ticket -> x1 3★ Crunchy Lucky Cookie
x1 Bliss Ticket -> x1 3★ Creamy Lucky Cookie
x1 Bliss Ticket -> x1 3★ Crispy Lucky Cookie
x1 Joy Ticket -> x1 2★ Crunchy Lucky Cookie
x1 Joy Ticket -> x1 2★ Creamy Lucky Cookie
x1 Joy Ticket -> x1 2★ Crispy Lucky Cookie
x1 Happy Ticket -> x1 1★ Crunchy Lucky Cookie
x1 Happy Ticket -> x1 1★ Creamy Lucky Cookie
x1 Happy Ticket -> x1 1★ Crispy Lucky Cookie
x1 Happy Ticket -> x3 3★ Level-Up Manual

1日先打得一次

當人乞衣咁 唔好彩10日都中happy ticket 換得10塊餅

1星餅*

Mission 1 -> 8 Complete any of the designated areas
Complete any of the following areas
a total of 1,2,3,4,5,7,10,15 time:
Single-player, Challenge Pasio's Trainers
or Single-player, Challenge Pasio's Trainers
Mission 1 Reward
x5 Lucky Scroll
Mission 2 Reward
x1 1★ Crunchy Lucky Cookie
x1 1★ Creamy Lucky Cookie
x1 1★ Crispy Lucky Cookie
Mission 3 Reward
x1 2★ Crunchy Lucky Cookie
x1 2★ Creamy Lucky Cookie
x1 2★ Crispy Lucky Cookie
Mission 4 Reward
x5 Lucky Scroll
Mission 5 Reward
x1 2★ Crunchy Lucky Cookie
x1 2★ Creamy Lucky Cookie
x1 2★ Crispy Lucky Cookie
Mission 6 Reward
x5 Lucky Scroll
Mission 7 Reward
x1 2★ Crunchy Lucky Cookie
x1 2★ Creamy Lucky Cookie
x1 2★ Crispy Lucky Cookie
Mission 8 Reward
x10 Lucky Scroll
Reward for completing all missions
x300 gems

打哂先得300石 我打週任都有啦

300石冇金餅

一日打一次姐係又要分15日打

金餅要抽先有

用心做預告
用腳做遊戲

D卷可以留到last day先換
同埋可以用replay ticket打

咁先有life

開心活動撚狗撚到
好似可以預見到未來神獸Arena都係啲閪reward

送咁多潛能卷 但餅就得一dd
50orbs都好意思擺入去

有咩？50m定專

見到了
50m晶
雖然話無限抽

睇#45 要抽中卷先有得換
咁開心 當然係m晶

好休閒好life

開心活動感謝祭
要感恩

開心活動datamine
大家可以自己睇

金藍餅同50m擺埋同一樣換領

正常都會換餅 50m晶故寒到

5千都可能會猶豫下50完全係挑釁

即刻6月頭一定life

5粒專晶
Life is amazing

8月就1周年 係咪唔應該expect 6 7月有好野

睇怕要食屎食到7月

想知啲要life嘅鬼佬謝天謝地謝dena未

暫時見reddit屌嘅人多咗（5%變10%左右）
可能啲人開始頂唔順一日有23個鐘以上嘅life

我見佢哋仲話dena改日子出信
係因為想應對返佢哋近日啲投訴

Massive negative feedback

其實有可能真係即時回應嘅
只不過無諗過 封信延期，佢哋都搵到位入 去讚美營運

期待下封信

本身係一個月一封？

嚟緊應該到6月中為止
只會出幾個屬性育成
鳩估，頂盡復刻個裂空座（無新任）
再唔規劃吓人生，都唔知點樣先唔會被棄驚

唔定，不過平均係

係就出多幾個屬性開多啲盤

固定出2個
出太多no life

就放係28/29號復刻

希望今個月25就有datamine
早少少瞓醒 睇完情執再發夢
佢個牛貓螳螂又唔知拖幾耐

情報

啱啱先睇超鬥sync move
屌⋯⋯hea撚到

聽日有路卡？

14號

幾時先會再派糖

真心失望 用路卡好過

唔清楚 希望1週年前(8月)會出多粒

正常就25號出datamine
28/29號出新活動

Happy Ticket (x1) [65%], Joy Ticket (x1) [25%], Bliss Ticket (x1) [10%]

應該又含足15日

咁開心好有life呀

一定好撚開心唧

其實算唔差，本身有zero in 1再可以靠sync move升crit, 基本上唔需要開dire hit
但玩近戰同路卡太重疊，trainer技對近戰用法唔友好，如果玩focus blast或者雙刀可能會好啲，要再研究吓

上面應該講緊sync move動畫特效？

講緊嗰大技動畫垃圾
同埋冇資源抽到上拍3 所以都係用番路卡

無關注開過場動畫 會錯意

唔緊要
隻野等歪

Silver tickets -> 1* cookie
Gold tickets -> 2* cookie
Emerald tickets (the green one like buff blend+) -> 3* cookie and scroll. This is VERY RARE.
the total tickets = 10.

另一位datamine Twitter :

唔明，呢個係同上面開心活動同一款報酬？一場跌十張？

每次大技都想佢動畫快啲完
不過mega幾型

係講緊條動畫同普攻無分別，慳皮到on9

好on9呀個潛覺系統
洗曬咁多期BV嘅金銀銅餅 隻電鬼都抽唔到無效要害
邊條仆街諗個咁嘅系統出呢 但又唔出個可以無限打餅嘅關 on9到無朋友

出嗰日屌到依家都係得個日餅救濟吓
同埋陣間個開心活動

第一日成果

我可能歐咗，唔po了讚美

啱啱試咗 係每日10張卷

即係每人最後每人有190張卷

即係每人最後一日會有190張卷

有幾多張bliss ticket?

原來可以食再次挑戰卷

食完10銀會揼春

523

1金1綠8銀

唔屌營運了

終於大派用場

更正： 如果唔用replay ticket 正常會有190張卷

今日d餅全部抽垃圾
你地會唔會allin重打券?

All in咗

由開ser儲到而家終於有用

天鵝要要害無效定減傷好?

岩岩先發現打多隊模式有M晶，4場係咪打唔切啦

係 除非你用埋replay ticket
下次可以留意下mission/po頭

免費一場+29張replay tickets成果

食哂6粒藍餅 都係唔中擊中無效

打咗36次

我一直以為佢喺多隊入面既其他模式加expert
佢個mission寫小剛expert誤導人

竹蘭得番唔夠24小時
你今日抽左未

咁啱全部36倍數
60% 30% 10%

點解會有咁多replay ticket

嘩 你可以換1000粒橙orb

巴打啱啱好10%
我得8%

交換所每月2張
同以前d舊活動都有得換

以前儲開

35場37綠券

本身31張 即刻去monthly用券換多4張

之前有幾個月冇換到replay ticket

我諗住藍色餅換金 最難抽

60日玩家得6張

雙斧中混亂8仲食唔食好

用住先 我廿幾粒銀先中

先中9*

可以商店用日券換4張

藍餅真係用金色都難中要害無效個pool太大 同餅既易取度完全唔成正比

巴打又中？

依家得番11日 每個星期先reset一次

rotom食撚左9粒金都唔中要害無效

見有d人有成50張

都係得十張

之前既

仲可以用coin換 定你已經換咗？

本身每個月可以用券換
但唔知有咩用一路儲埋啲券無用到

想問最尾個粒咩糖嚟 紫色嘅

見唔到有 應該換左

拎埋300開心石去抽
今輪poke fair 66抽4五星 繼續0限定

嗰粒 係最特別 減低某屬性既傷害

我都係 d日券儲咗好多下

刷住3隻先

Thx想問埋今次活動係咪換哂餅乾最好

有冇建議銀桐分別換咩最好
我自己一定唔換桐藍 同垃圾冇分別

咁就收左皮

攞一半滴晶都好過最後一日先發現

粉紅應該多野換d? 黃暫時最少

真係要小心d睇 而家m晶好珍貴
鬼佬已經叫緊人升盤唔好用曬750粒 升d重要格就算

而家抽新野又唔送專屬晶

本身預30+4抽 30抽中咗電蜥 具甲同竹籣升到拍2 慳返1000石

Diu個新活動一日一次咩玩法

可以用replay ticket重玩

隻Game失望黎講真係有增無減

點解路卡有全屬坑性8 都仲會降防既?

...

抗性只係數字上減少d 出招一樣會降

我未必用繼續鳩儲
餅唔急，睇吓遲啲有無晶任/arena有無用

咁路卡學全抗性仲有咩用....

咪扣少d防 你用近身拳用到-6級防 受既傷會少過冇學潛能既路卡

全抗9 唔知係咪將降低能力減少90%
如果係嘅話
防禦-6時本來 100% - 75% = 25%
變成100% - 7.5% = 92.5%

哦 原來係咁

又瞓得過吓生活先

打第4次
係咪保底至少一金一綠？

嘩屌
冇保底綠呢樣野
保底金銀就有

All in左藍餅

食左唔知幾多塊餅之後老噴終於岀PF3
cls粉餅難刷到

最臭嗰次出過9銀1金

36場全紀錄
未試過1場3綠以上

靠今日嘅餅幫電鬼學咗免疫會心
加上竹蘭pool 3/5咗，終於有真閃避之鬼了

隻Game keep住挑戰人既底線

唔屌了讚美營運
開心活動真係好開心

建議每個月搞一次

烈咬用要害2定沙暴3好中左要害2但我特登砌左沙暴隊

藍餅中哂
紅同黃繼續食屎

到時就唔夠劵

中邊個先留邊個啦

換咩最抵？餅定卷

當然餅

超夢夢/黑魯加/巨金 中PF3
肥大中Power Chain 2
玩鳩我

藍餅食左50下都唔中

食左十粒都唔中沙暴

集思過益

巴打們幫手睇睇呢d拍組應該配咩潛能

舞天鵝：擊中要害無效/岩屬防守
路卡：全能力下降抗性9 / 擊中要害時威力提升2
吉利蛋：擊中要害無效
沙堡：攻擊時防禦提升2
巨金：攻擊時防禦提升2 /時威力提升2

我覺得任何輔助坦（我個人刷左天鵝、草蛇）刷唔到被剋制屬性防守都可以刷 岩/格/普通/龍防守黎做second option，因為BV比較多呢啲屬性既敵人

留名

有冇竹蘭拍3盤，沙堡拍2盤同埋黑魯加拍2盤
另外想問沙暴隊第3隻擺黑魯加定天鵝好？

沙隊擺細胞（拍2）/日狼/電蜥better

細胞同電蜥都係得拍1

天鵝: defense crush2 / sand shelter
沙鬼: defense crush2 / vigilance / unflappable / Escape Artist
巨金: power chain2 / hit-and-run1&2

天鵝都玩得

有冇烈咬 沙堡同黑魯加盤

#3嗰google doc 有得睇

見到了

烈咬呢個自己砌嘅盤得唔得

黑魯加係咪主要點左上呢兩個紅技就得？

入坑抽到噴火龍拍3之後就無抽過卡 今次竹蘭係咪應該抽下

可以 竹蘭值得抽 但唔洗all in

仲有3萬幾石同1粒攻擊拍組糖 搏唔搏下寶3好

抽住一半石睇下再追唔追 始終留番d石係身好d

ok

呢粒好似少人點？
裂咬嗰盤冇問題

我個諗法係黑魯加要mega咗先勁但係佢啲血同防撞到好似閪鵝呢啲全體技嘅boss嘅時候唔夠捱到開拍所以諗佢畏縮人拖turn好似易啲生存到

最後3000石出左美麗不過有4張4星券

諗都唔諗呀

仲有幾隻寵都未搞得掂

我strike有5隻未中
Tech 2隻
Support 2隻

沙隊黑狗係要咁配, 同沙鬼玩雙flinch, 打啱順序可以賺好多turn
setup階段仲可以吠兩下減低沙鬼企場壓力

巴打一粒石都唔剩

長知識了

屬性guard全部都唔防大技, 淨係防技能
坦嘅話我傾向補隊友弱點多過自己弱點

我剩咗210石

依家每次中5星見到地圖同聯盟門口個心都離一離
唔撚想要5星券呀

巴打想中咩

留石俾下個限定

呢轉90抽冇中過地龍, 諗梗係咪2/5收皮算, 隻驚啲限定有病

到下次都係唔夠4萬石
都係照all in照唔中

剩左250下個月有限定就奶閪

原來唔防大技

終於抽撚哂鳳凰箱個過程好無life

啱啱睇完啟羊吹奏艾路雷朵
想問下巴打們點睇
假設5星路卡拍3 vs艾路雷朵拍3
兩者都750晶
大家覺得邊隻會好用啲？
負上小弟既5星比冇升既巴打大家參考

六圍應該係路卡贏
不過gallade 出大招cri+1, 加埋mega有被動cri+1, 對bv持久啲

盤嚟講路卡危急時威力上升好難控制
gallade有格招式威力跟速度提升比較容易帶support上場加

整體我覺得路卡係略輸少少
但用隻免費3星角同隻抽蛋5星角比就好抵用了

本身諗緊幾隻主坦
整返一隻毒無效率+一隻綁無效，睇關上
諗真啲，都係用返再生之胞算
刷返會心免疫

細胞我刷左不眠

咁脆 又配增雙防技
都係防會心好

結果都爆咗14劵清任
依家想刷潛能嘅八成都刷咗，雖然有幾隻係次選技
開心活動尚算開心，不過我都係寧願關嘢好撚難，然後多少少劵

藍餅太難刷中想要都係防異常算，因為要係咁開技回血
開心活動最唔開心係一日得一次
但今日用重打券幫殘廢已久既刺龍王同夢夢刷到dauntless同vigilant巧kai仙唔屌了

幾隻dauntless我剩係搞咗蜥蜴
需求大、機率低，藍餅真係好撚on9
之後開心活動出到高級劵都唔屌一日神營運，明白要感恩了

刺龍王同蜥蜴王之外仲有邊隻要dauntless

裂空座、鳳凰、玫瑰 之類
幾隻都有其他用法/唔勁，又無盤，所以搞掂蜥蜴就算
雖然蜥蜴出盤都隨時換玩法

唔太想用藍餅落鳳凰到又難刷中 呢隻感覺好難操作
蘿絲雷朵會唔會刷全種類抗性9好過下降無效？dauntless好似浪費左4技buff

陣間出盤有dauntless 到時lucky skill加埋No quarter 又要再刷過

鳯王做倉長算 我見巴哈建議刷CS2

當然唔好用落去鳳凰
玫瑰求其啦，gimmick嘢，實質難用到嘔
要我用3下無buff葉風，開4技之後又倒數過
我就寧願拎sup去buff佢，然後唔再跌輕鬆好多
實際我好似一場都無用過

會心免疫即係邊招 load唔到英文

Vigilant 要害無效呀

希望神營運可以出得有創意啲
dauntless照出=撚狗，笑你班傻仔浪費餅
no quarter應該點都出機關槍分支啦

等睇啲人又洗哂噴pf3換cs2
然後下次活動 問點解人哋可以熱風秒住咁速刷

烈咬星盤淨番7能量
應該點沙暴1.5特防 定係 地震回氣條？

都係
免費3星黎講都算係咁
要歪到艾路雷朵拍3都唔知要幾時

地震回氣條好d

除非係課長或者有愛 唔係既話都係路卡抵屌

原來Villa 30關易過25關咁多

冇錯 穿着熊最萬惡

拍2冇人權100抽都唔中

有冇食糖？

路卡中防禦下降無效要唔要得過
定下降9好d

比左老噴食

咁冇計 老噴肯定最有用 烈咬唯有等下粒/復刻

聽講下降9好d

天鵝出石盤之後算唔算比卡超上位版

絕對係 比卡超可以退位
巴打有冇抽中烈咬

中咗 原本諗住真係抽一半就算 結果得拍1 5分鐘前手痕抽多次直接拍3

其他巴打投來羨慕眼光

反正一抽中keep住先
今日都算係咁
100左右桐中具甲cs2
20左右銀中雙斧混亂9
3金中細胞要害無效
12金中rotom要害無效
1金天鵝要害無效

我開左cs2

又嬲又sad

好扔本

我今日完成4隻 細胞/裂空座/富迪/霸王花
霸王花餵咗好多粒銀同金先中
搞到唔記得咗餵天鵝
粉色餅繼續食屎 全部歪撚哂
日狼又唔中防沙暴

霸王花係要咩skill?
日狼我用之前bv打落個10幾塊金都刷唔中就收左手 等星盤再算

唔講唔知原來呢隻game出咗烈咬

有得升咪升囉
唔升都唔知隻game有咩玩

巴打抽嘢嗰製壞咗

抽中起碼開心過打完d event

我刷擊中要害無效

巴打節哀
我抽左324/400都係得拍1

佢本身都坦我唔升佢住了
呢排用佢黎打bv多人
上曬buff之後流氓鱷開拍組打落黎都係扣1XX

升埋上5星好撚坦

第100抽左右終於中到地龍, 趕到尾班車收工

無回數卷既我好葡萄

用曬？
每個月可以換4張

月頭缺晶
用左啦

竹蘭應唔應該點地震回氣

sor眼殘 睇到上面有人問左

睇隊友，3號位日狗天鵝嘅就唔使

今日嗰格鬥屬性培育會送3000m晶
請各位拎reward之前清一清d滴晶

幾時先肯改上限啊屌

Gem又識得set高過99999

今朝2抽，咩事

我隻具甲唔知死咗去邊

忍唔住抽多9000終於裂咬拍2
仲有34抽就保底 得返萬1石
all唔all好

可能炎帝送多粒5星糖

應該比左噴先
算了都係留 用住先 d精跟唔上

換哂d 餅 洗左幾十次都見唔到擊中要害無效

擊中要害無效 真係好難洗
打足咁多次bv 都未洗到

10抽

等歪中算
呢隻唔抽了

20抽

原來主線多隊Expert唔係一日打一次

吊
引我抽

抽左十下
中夜狼加美納斯

想掛EXPERT都唔得
AUTO淨係用近身戰
另外2隻完全唔開其他技

我老噴＋兩隻升lv

無問題

我路卡、恰雷姆、超力王可以auto expert wor

日神潛能洗咩好

10抽入面中兩隻充滿

路卡寶3好撚正

又玩完可以等風露
又準備好晒750晶

聽日BV Reset

咩盤？

佢個能力回復係直接re0
就算近身戰打到雙防-6都有機會變返0

拍三老噴玩咩盤好 反傷又好似好鳩

如果路卡食藍餅刷到全能力下降抗性9，近身戰之後會減幾多防同特防?

玩特攻 低血加攻同必殺點氣 4技解下降

有無路卡寶3既盤

今次又有邊個喪失自制力 打撚哂活動
自己認咗佢喇

黑狗拍三 點樣點盤先勁

打哂活動又有life

有冇識日文既巴打大概講下日本仔點講呢個惡性循環

諗過呢啲淨係剋屬先會拎嚟用嘅打手用拔群威力上升好唔好
但係拔群威力上升得1, 唔知會唔會係得10%
如果係就都係隨氣量威力上升3仲好

艾朵招大真係好hea
gamefreak祖傳平移

多謝巴打
等佢開新潛能 有排等

營運係咪開始又冇錢

要極限輸出嘅話
先點右下紅格refresh，然後一直向左下點，穿過大技+25開到去overpower停，之後剩返點數啱啱好夠去左上經過攻+5開兩格異常加攻5

有冇路卡寶2推介?

我係鳩叫惡波流

身體變成餅乾形狀係咩事

聽日得bv更新？

訓番一個月就有炎帝打

艾朵拍一是咪無咩用

其實幅圖本身係講毒品成癮嘅infographic
俾人改圖將裡面啲cocaine轉咗做cookie同potential唔使太認真

用住路卡先 我都係拍一

對艾朵有愛
路卡拍三是咪要食糖

炎帝嗰排好忙
希望可以出得life啲

冇錯 培育拍2 食埋糖上3
不過糖可以唔洗咁急食

成隻驚唯一想要餅同糖

30抽得兩隻狼人同一隻電馬 停手又再儲石等限定算

我好缺金可樂

2020喇喎⋯⋯

好mean! 雖然隻game 一年都未夠，但係好準確點出到個意思

尾班車打完30關bv

岩岩出盤個排有幾個月屬性活動冇跟到
而家好多突破唔到

same here 多謝曬寶3 竹蘭

無心，可以嘅話我攞9999出嚟派都得
根本用唔盡
最緊要改上限

鳳凰pool都好多可樂
一定係太多life無刷，現充

鳳凰刷左幾次step10就冇刷了

8金先中

莊園無變？

每2期先轉一次

路卡利奧能力下降解除好似唔係成日發動到
係咪開過另一個技能好啲

想問埋沙堡點樣點個盤 點沙暴回氣定回buff

Minimum點咗呢堆先

已經點左

今次呢隻好唔吸引
同時間仲要出路卡星盤真係呢........

用路卡都夠洗
唔洗追呢隻 有愛另計

休閒玩家表示繼續等mega水戰/奇異出

危機時係橙血定紅血？

紅

你地路卡會開危機威力提升5定6

呢隻game真係愈玩愈有life

驚都唔洗開 仲唔大把life

危機威力上升5
危機攻擊上升6
威力同攻擊兩樣唔同嘢嚟
本身有buff有grow punch加攻擊 又可以用support加 無咩必要學攻擊上升

係喎屌
咁冇嘢了
Thx手足

唔洗理佢啦
總有一次會開到
-4-4
+4+4

通常出2,3次都出一次

潛能開咗全種類下降抗性9
所以就未必會用佢

話時話真係唔會降？

到出沙奈朵好大機會feature多次
可以量力而為

降少啲

"原來任天堂搵過海洋公園想搞全球首個寵物小精靈樂園"

淨係呢個Post都仲有咁多連登仔玩
仲未計正傳Game, TCG, 動畫, 漫畫等嘅Fans
咁好嘅翻生機會究竟海水公園班高層個腦裝咗幾多屎先會Bam?

日本野，不了
唔可以傷害受二戰影響嘅國民嘅感情

2016年POKEMON從谷底彈起

BV多人關單機掛機點組先過到 粉紅餅嗰關單機掛未贏過

無新嘢想玩，又係拎細胞過30
今次決定咗咁做

電鬼 鳳凰 隨便
噴 打手 打手
馬 sup sup

打手唔好放草系，unity會換走噴
我平時多數出到第二隻左右就過

點解有咁多券
我決定加入吹奏細胞既行列真係好回得

抽地龍都出咗10張以上
我5星運唔差，只係歪歪地咁

細胞回得hp又回行動條，免疫異常又唔低輸出，仲有得入天氣

雖然數值上唔夠硬但勝在好回得
一個比盤救起既角色

電傘食1-2星紅餅都幾抵
Surging Sand / Hit and Run / Defense Crush / Stoic 全部都好有用
尤其Defense Crush+AOE應該可以一次降3隻防?

有無個盤睇睇

今期BV d 餅又食哂屎

多人bv我日日打但係淨係出過兩粒銀餅

全炒

中金餅又如何 都係食哂屎

全種類下降9係咪金餅唔會出 淨係銀餅先出

金只會出9
銀會出8

此po已死

星期日enjoy your life唔好掛住打機

屌悶都懶得屌

25號出datamine先入黎po俾大家

連續4日無綠色券

邊位巴打
想同你講可唔可以打咗右面同左面先開鱷魚波

撞名但唔是me

變強了

25有咩datamine?

新pool+兩個屬性育成
+如果佢整好的話，就有埋炎帝料（多數無）
+應該有一個神獸/地圖/劇情關
+三粒蛋都應該要出
+新主線都差唔多要出

好多應該
我唔抱太大期望啦
Btw巴打們推薦路卡刷抗性9定cs2呢？

官方講左蛋要7月

抗性用極都係會扣，除咗彈行嘢出嚟型啲之外極不實用

我估出炎帝之前會復刻綠毛蟲

其實各有各玩
但考慮到藍餅需求太高
我會刷紅餅，cs2最好，pf3、pr2都照可以收貨

派嗰3隻嘢都要拖屌⋯

講起藍餅
今日藍餅終於出左擊中要害無效比夢夢
日抽中左具甲 上拍2
琴日紅餅出左cs2比大比鳥
太感動啦
不過藍餅仲有電鬼同細胞等緊我

屌 唔小心比卡超 老噴 火馬直接過咗30
冇得玩沙隊

細胞值唔值得投資?
用開超夢 感覺上官方對超夢有愛咁 出星盤可能會好正

要學識感恩營運啊

打坦嚟講top喎，單挑打贏大修煉，強度一定係值得升，睇你需唔需要打坦咁解

用法唔同，細胞依家定位係坦
打bv30一號位 都幾乎滿血完場

超夢夢等2025出mega

感恩呀
藍餅咁耐而黎都係中左2隻咁大把
紅餅已經中左6隻
知足常樂

同樣係準神獸 點解班吉拉可以咁廢

沙暴陸鯊勁到傻
red條噴火龍都行埋一邊

因為未出石盤

個post好靜

冇新野

期待伊貝同大比鳥出盤
今日打bv試咗擺伊貝落沙隊主坦幾好用，唔係控血慢咗應該可以推哂成個lv20

路卡點樣升拍3
我只係升到拍2

鳳凰event送咗粒糖

但點解話我無粒糖既
明明我打完個EVENT

有冇打5月7號 出既鳯王part 2 有3關新既

屌 唔記得咗做上星期個bingo

傷藥refresh

傷藥refresh
傷藥回復量up
受傷害時回氣
3中2就發大達

滿血時進入慢性回復

危機時回復hp
命中要害無效

我打晒

係呢幾關先啱
巴打有冇見過？

唔係劇情黎巴打應該冇打到part2 蜥蜴王、路卡、白海獅個3關

撞擊mpr9

mgr9先啱

幾副打BV Hall 25既組法參考

另外幾副打BV 30既組法參考

請問烈咬同沙堡個盤點配
我沙堡miss左拍二活動

段片最尾有得睇
或者睇#3

唔該哂
沙堡得拍一會唔會好大影響

樓主
諗唔到控得好血連裂咬都可以做坦

Video隻裂咬好似有食潛力卷

都幾癲 控血控技精準到下下都喺對面出技前一round就啱啱好封到技

出招次序有規律 但都要好專心咁打

我平時打開最高速 一轉慢啲試咗兩次就放棄 寧願用多幾日去打

鳳王好廢刷埋dauntless比佢都唔夠青銅鐘打

得罪講句大師兄都勁過佢

呢個就唔唔敢講反死自己

大師兄喎 唔係二師弟喎
大師兄有技會食反傷咩

Sor load錯左火豬
火猴冇用過，好勁？冇多餘石升佢個盤

大ching出咗盤實力已經有上限, 成個盤對輸出冇大幫助, 之後仲全方位俾噴壓死
反而八戒我係幾睇好嘅, 路線幾特別, 有藥有fa4有免毒而且厚血低防, 出盤之後可以提升好多, 就睇會唔會有埋standfast 9做重炮坦

堂堂四天王利申得拍1
點解低防係優點

我頭兩次bv都係靠大師兄幫手削血再日噴收頭過閪鐘
我隻大師兄都係得拍一但我覺得佢畀鳳王好原因在於佢個盤有上場大幅提升速度加上佢本身快過鳳王 而鳳王啲技太食氣本身又唔夠高速高攻 招被動要晴天先回氣快啲但係入場唔係晴天即係要㗰個位畀馬 要拉多隻夠頂到佢開拍嘅坦基本上入場費太高 所以我會覺得大師兄會好用過佢(我一開始都講錯 應該係好用過而唔係勁過)

八戒防值連100都冇, 每格防+5對耐久嘅提升都比其他怪高, 而佢本身耐久水平唔算特別差, 所以單靠疊藍色格堆防已經夠做坦

唔明 點解佢低防+5會高過其他？

高血低防嘅加防個整體耐久提升率高啲
低血高防嘅加血個整體耐久提升率高啲
打和啦super

打個比如，你依家食米線
第一個case係你食清湯，落2滴辣油你會覺得碗湯會辣好多
第二個case, 同樣都係落2滴辣油，但如果本身你已經叫咗碗譚仔大辣，咁你食落就唔會有咩分別

依家八戒係碗清湯，防+5就係辣油，會唔會易明啲

隻驚唔存在低血高防怪
所有怪嘅hp+10都係蝕，係蝕多蝕少分別

咁佢加完都係唔夠辣架

係，但第二個case入面支辣油係落咗等於冇落，而且你唔知道你喺大辣個case淨係夠錢食雙餸，凍撚水都冇錢飲

你入譚仔唔係淨係為咗食佢辣
清湯個case就係雖然碗湯唔辣，但你乜餸都齊，仲多一碟雞翼，咁呢個時候有得加少少辣落碗麵就fit到漏油

食得起幾多餸就係講你血量有幾多，八戒啲hp係多得好誇張，如果辣油係任拎，咁佢本身多餸個優勢就好大

講到我好想食呀屌
想知而家入po既人見到會以為講乜

點解比卡超可以咁高傷

本身盤有危急時傷害上升5+危急時傷害上升9

如果有開麻synergy5仲可以再多50%, 合共2.9倍輸出
10萬伏特傷害5/5係56, 個盤剩返點數可以加多23傷，最後姐係(56+23)*2.9=229.1, 係b burn級以上嘅輸出

個活動好撚諷刺，咩天天開心

覺得仲悶過開ser個月

天天冇綠券

等多兩日咪有飛培囉

25號先叫醒我

好似打漏左日開心 而家唔開心啦

開ser個月就係咁囉

連續3日冇
想問下有冇巴打中過10張潛能卷

twice

巴打d運氣去哂開心活動

讀心game
雙斧食咗50張2星得2次關混亂事 1次6 1次8

混亂抗性？8都唔錯喇wor

中呢啲無用啦 每次bv有得拎
開潛能快過有新怪 遲早會飽和

係咪冇混亂無效

混亂無效係食黃餅先有

混亂無效會撞咗盤個混亂時傷害上升5

有 金色的
但雙斧混亂抗性好過混亂無效

好心佢新角色出快啲一係就中間插多啲活動

記得自己以前覺得每兩個禮拜有新角色好amazing

出幾多新角都無用
無石抽 抽唔中

用poke fair回收啲傻仔既免費石

過兩日有阿蜜大鋼蛇抽
唔記得咩技
抽得過

建議等埋datamine先決定

飲食台

啱呀，雙斧石盤有個混亂加傷，混亂無效就會廢咗武功

真係要整返個checklist, 成日發現前一日有打漏

睇黎應該係沙隊常駐坦，好勁下

有啲擔心佢會唔會除咗做坦企喺度俾人打之外無咩用
本物攻擊數值都幾低, 應該會好似君主蛇咁打人唔痛
招式又帶唔到異常狀態
同埋特防唔算高, 如果對面會換特攻招就唔坦得咁多

應該真係企到完場
特防可能換返細胞仲好
利申冇石抽

啱入沙隊係個假象嚟, 最有價值嘅trainer技同地龍沙鬼唔match
阻止隊友降能力先係主菜, 又可以幫主坦免crit, vigilance都慳返

唔知防crit有冇限turn

正路就同天氣一樣3turn

好似細胞仲啱落沙隊

日本仔:
dena剷ex關未

金色都未9999

一陣reddit班友又嬲班日本仔太肝

悶到拎啲冷門嘢出嚟玩吓
發覺浮潛鼬都幾好嘢
身為tech但係竟然有atk+6同cri+3
打ex關仲好用過大力鱷

執笠

巴打中特大獎

我點都入唔到，係咪我問題

全世界都係 唔洗驚

好似第一次死ser

做乜9

賠石就ok

有冇人知乜嘢事，重登幾次都入唔到game

賠6000 石

等下啦 全球死ser

入到啦 營運實當冇事發生

原來係任記問題 唔關DeNA

10石都唔會賠俾你

講咗半年幾都未補償

搞搞下搞到沙堡都用晒750石
加埋黑狗真係幾屈

雙Flinch

5星卷

抽足咁多日4星卷都未見過

我覺得呢半個月一定好撚多人棄驚

隻驚咁life 好難得架

就快life到唔記得咗隻驚

乜我有玩過隻驚咩

入驚、原來已經打哂、熄驚

10點又有得玩3分鐘 要知足

全體玩家被棄驚

感恩

啱啱營運出咗Twitter 道歉今日死ser一事

Noted

50石

多撚謝

唔送都冇咁嬲

1/6抽你送粒3星糖都好吖

係咪聽日出天鵝石盤??

係 加出大鋼蛇

哭撚左 咁好送果50石

佛心營運 知我地缺石

天鵝快出

新貼堂作品
利申: 多謝dena，感恩

佢係咪同時玩開隔籬隻死ser永遠冇嘢賠嘅閪Go
攞間史上最閪嘅公司同DeNA比

最恐怖係有12個upvotes

yeah又有得鞭外國人(reddit users)屍

天鵝幾時先開盤

今日下午2點

開完盤咪又係要等下期BV先有得玩

刷左20金 40銀 80銅先出左2隻要害無效
d藍餅缺到仆街

我用曬所有BV同開心關打嘅藍餅，到以家都未撚出過要害無效，食屎啦DeNa

又20抽0 5星

木守宮pool?

30抽兩隻

天鵝又係拍3先終極效率

起風有畏縮
正過比卡超好多
可惜唔可以食晒兩邊
只可以揀一個HP回復量/畏縮吧
拍3的話

活動換野又係個D

大鋼蛇抽一隻就夠？定要上到拍3？

我等埋下星期datamine出 先決定抽唔抽
課長你可以等等先

勁格鎖曬拍3

單抽富迪拍2

有愛

拍5了

課長

40抽得呢隻5星
無石鳥

巴打下次可以睇定先抽 唔一定隻隻出都抽

期待學上次咁
25號出datamine 話28號出青綠限定／沙奈朵限定

我惗應該出青綠/葉子先啦 沙奈朵呢啲人氣角色要出應該會擺埋入預告
Btw小光肯出未拖左幾個月又冇新主線

出3個新主線都要等成3個月 仲要唔知6月有冇

對上仙伊同超能貓個次係幾時？
唔明點解主線都出咁慢好life

2月嗰時半週年慶典出
遲d可能又出嗰ultra hard主線就算9數

70抽1富迪1日狗1大鋼蛇

巴打咁多石

課 我忍手係好廢
明知抽完又唔會用又得拍1冇盤玩都係會想即刻要

咁呢3隻都有用 尤其富迪
如果中電馬 火球鼠就慘d

其實富迪盤係點升

巴打拍幾先？

一定要升補血同反射壁refresh
其他有多餘石先隨心點，我覺得拍1已經好勁

笑死人 三個月先出兩個chapter既故事

1

拍一 冇乜選擇
右下加左上
不過已經好勁

大鋼蛇星盤幾勁

細胞拍3 你地點點

巴打想問幾時會出牙噴

唔會再出了

有無skyla 盤懶人包

睇下營運一週年會唔會良心發現或者到時急需錢

有幾種點法

坦/Utility

沙暴流

Propulsion

樓主可唔可以推介埋隻天鵝

#594

#594有 拍2可以點既格有限

眼大睇過龍

燈一燈下個月海星出盤

大鋼蛇寶一 個盤係點架

呢排成日係咁彈app
係咪提示緊我要自我控制 平衡返life

life

原來完全唔care隻驚個感覺係咁
真係可以忍得住手 唔即日打爆個活動life

升爆有340物防

Source：Twitter

完全忍唔到手等限定
格鬥果隻pool 30抽得2狼人一電馬
大鋼蛇 pool 30抽 一小鋸鱷一大鋼蛇
美納斯pool 10次日抽全3/4星
得番兩萬石

想抽咪抽 洗咩忍

大佬抽左幾多下寶5

拍5

3千hkd

係咪要拍3先勁

無咁多5級券

呢個係日本大課長 80隻5星

拍一兩個refresh已經勁

熱愛pokemon

其實拍3已經開晒盤
拍5又唔會勁好多
只不過純粹好j d
你話拍5會勁好多就話

有愛（同有錢）就可以了

超夢夢活動後棄咗
近排無乜驚玩
想問呢幾個月嘅update值唔值得dl返?好玩咗?

巴打而家down返都冇野玩但而家可以拎埋路卡同風露拍2
聽聞25號有新情報

實質圖鑑驚，一日打幾場收工
營運想盡辦法令玩家唔使玩
休閒到無玩緊嘅實感

想玩戰術有莊園，算係爆機內容
初玩頭兩期好好玩，但更新極慢 改動甚少
老玩家已經當例行公事，但回坑應該有新鮮感嘅

嚟緊6月中會出新神獸戰 打炎帝
未知會出成點（25號可能會有解包消息）
對我嚟講 係最後翻身機會，再長草應該會棄

Thanks兩位巴打
啱啱入返去 見到大木同夢夢個pair係咩事

之前2月送既拍組 好野黎

要升爆

二十幾粒銅要啪
中左擊中要害無效同特攻下降無效
但唔係應該中既寵物食

Dena出問卷
不過好多個重要議題都限揀3個
點撚樣講意見比你聽

300石小氣到

我填完問卷 再sd咗份千字文俾佢嘆

+1 想問下今個月會出既活動同蛋池係咪出哂啦
依家要等25號有機會出既datamine黎睇下6月有咩玩？

今個月要出既活動同拍組已出哂
25號出datamine
28號出下輪新活動同新拍組

營運真係笠水
又問返人想唔想要上限制
明明當初講到聽哂玩家意見先決定咁
點知真係有所謂沉默大多數

Life左成個月
好彩呢期餅運都唔錯

呢個又唔可以怪營運
製作方好難知唔出聲嘅人諗乜，肯再問多次，冇一意孤行算係咁

怪就唔怪佢嘅，肯笠水係好事
只係笑佢收email上reddit當聖經咁睇
搞到彈弓手咁肉鳩酸
話唔定再問撚完都係大比數通過 加上限制
連登始終只係個少數意見集中地

3星糖應該比天鵝定路卡？路卡好似其實無咩用

天鵝都冇得食
你唔想餵 可以hold住先

鳳王活動嗰3粒糖淨係畀攻擊型拍組食，所以天鵝冇得上拍3

想問大鋼蛇寶一個星盤同食咩餅好

1/5冇乜作為，有乜點乜就係
2星粉餅 stoic2, 鋼蛇升防仲可以升大技威力

答問卷第2題
係其他到填左抽抽抽

係game搵唔到問卷既?

係公告度

填問卷送300石(之後派)

問卷提都冇提EX 睇黎徹底放棄了

就完莊園
但一惗到而家打完要等到下星期五就覺得無比弱智

要8月尾先有

咩情況下先會比support開大技？

我聽日就完bv 正式有life了

伊貝？

伊貝比較明確
但冰鬼護/大鋼蛇呢啲mega大技好似冇乜必要放咁

有
如果我有3/5嘅話會咁升

兩格黃格都好有價值，大技後回氣+回血，所以會將大技輸出盡可能咁提高
但個玩法只限3/5或以上

原來係咁 即係都係貪佢有回血回技呢啲附加效果先開

啱啱好一週年
營運用心良苦

Autoclicker 變咗vocal minorities

另一個Reddit po又黎批鬥打BV打得快既人
人地鐘意refresh咁打又要管人
隻驚確實冇乜content嘛

PM界健吾人地點打關佢鳩事咩
Btw我都填左只要滴晶掉落夠多唔介意限次數

你做乜咁早完成嗰BV
要打足14日先可以感受到BV既喜悅

滴晶改咗嗰上限先再講

粒糖俾咗雙斧食，升埋石盤勁過路卡石盤，值得推薦
利申混亂抗性9

頭一兩期就話啫
依家除咗限日數或者限角色，仲有咩好玩
自己操作得柒/無刷晶隻隻都無盤/f2p鎖技又無適正角
就以為人哋re咗一百次先過到
唔通我真係場場草蛇比卡超re至2046咩
呢兩隻都落二線 想唔帶了

不過bv我都知係自己選擇打得快
已經無叫春話bv垃圾、易打
玩吓新組合，吹捧吓細胞就算
啊⋯⋯咁都有得隔空被批鬥

路卡 石盤應該點砌

外國休閒撚真係

就算用草蛇比卡超
洗閪re咁多場咩

真係有咩玩家就有咩營運

大佬 bv 打十四日
唔通一日一層咩
9 打唔重game 一星期乜都玩完啦
仲屌人玩得快
點解咁快咪因為老噴囉，有本事咪收左佢
冇老噴十四日應該岩岩好

冇老噴都係一星期既事

冇老噴都唔洗14日
所以我都係留言俾咗2個建議

1)整個BV Sandbox
-打完既玩家可以隨時打
-冇獎品 純粹挑戰自己/試隊

2)整個更加難既活動
我估BV 頂多會加多5/10層 加太多唔係個個完成度
所以佢應該再推多一個活動
條件：必需完成一次BV
玩家會挑戰2-3 set四大天王同冠軍
四大天王要用特定pkm打 (e.g. 限火系)
挑戰完四大天王先可以打冠軍
冠軍就可以用自己鐘意既pkm挑戰
打完冠軍 可以用replay ticket再挑戰 或者等12小時
每挑戰完一次聯盟 四大天王同冠軍都會加血量 會越來越難打 去到第五次 四大王王同冠軍會換另一批pkm 超級難打 打贏咗 送move candy 滴晶 同鑽石
維期 兩星期 每個月換另一set聯盟

任何一項都好
可能2030會有嘅

戰鬥塔嘅概念？

有無大鋼蛇星盤參考下？

#653有

唔知下星期有冇新活動呢

XXXX聲援活動，每日派D濕鳩野隔四五日100石又拖一期

但保3鋼蛇真係會比佢放拍?
定第2下先比佢放拍
新手拎住隻裂咬打算入沙隊
主力右上
副應該左下定右下
新手真係唔多識砌

個人認為左下開拍回血同被打時計數加速好啲，加強佢續戰力
配裂咬既話首要應該都係mega左烈咬先，第2輪佢冇血先比佢開大自奶
利申：紙上談兵

大鋼蛇睇落幾好坦

唔多睇好大鋼蛇入沙隊, 上soothing sand條路太長, 開完剩返嘅點數兩頭唔到岸, 本身trainer技同沙鬼地龍相性唔太好, gyro ball ss9嘅吸引力又唔大, 沙隊3號位有太多更好嘅選擇

我傾向放佢出普通隊做隻獨立嘅坦, 好似我上面個盤咁, 出完大技有穩定回報, 配stoic2嘅話大技威力都唔會太差, 而且可以活用trainer技, 幫蜥蝪/刺龍/路卡呢類怪免疫副作用

Impatient1喺villa應該唔太實用
20%姐係平均俾人打5次先可以加速一下countdown, 而快一下countdown喺villa唔會有好大分別, 反正都係1turn放3招 然後3turn夠大技, 要用10點換呢格我覺得唔值

推

拉

好唔好食左果Ｄ卷去做任
未解過拎覺醒果個任，原來每個禮拜只可打一次

石盤滴晶果個任，我以為可以一次過解，原來唔得
儲左3X張回合卷而加食左佢好無？

嗰任就完
你唔缺滴晶可以唔洗理

我有好多回合卷
都唔缺既，而加果隊都夠玩

咁拎黎玩開心活動換餅仲好

今日大家shopping小心

各位出入平安

想問Lucario個活動剩係可以拎到一隻？

冇錯 如果想拎多隻就等復刻 或者餵糖

冰鬼護其實幾好用

銀餅洗唔洗換唔換 想換晒升lv書

有玩家覆啟羊
實測左冇得幫自己免疫主動降能力既效果喎
只可以防人地既
我覺得暫時冇乜用

換經書唔太抵

係咪聽日有情報

如無意外係聽日1點左右

Life左好耐了
28號有冇機會有屬培？

坦天鵝，洗乜嘢潛能比佢好

擊中要害無效

通常新活動第一個星期唔會有屬性培育 不過6月唔好咁大期望

asian stereotype: maths god & no life
淨係識grind同beat all events in the first day

咁希望炎帝整得好好睇睇

如果係真咁大鋼蛇可以做嘅野就更加少, 唔怪得招clang有2格mp
雖然無預期咁有用, 不過3/5鋼蛇做主坦都依然唔差嘅, 有得玩Recuperation 2+Rejuvenate 6, 另外技能免crit又唔驚敵方打穿防buff

糞營運幾時肯改左自殘個兩隻垃圾佢

睇落冇預期咁好用
主坦係唔差 不過坦位都仲有好多選擇
但係可能神獸arena炎帝識降人能力
先有招咁既技出黎

做球
物攻炎帝 降能力技

算 都係唔好希望咁多
上次夠估美納斯對鳳王啦
到最後又咪作用唔大

今日好負碌！
9粒金餅：
夢夢抽左8下中左 擊中要害無效
蜥蝪王抽左1下中埋 特攻下降無效

最後機會⋯⋯無原因玩呢隻驚

唔想呢到愈來愈靜

鬼叫營運怕人有嘢玩
真係第一次聽

放心 我會玩到關ser

同樓豬長相廝守

但係銀餅完全無中過好野

幾時有限呀

無石

8萬都黎

師兄留左幾耐

仲有21分鐘 等update

係咪冇

寶石海星同波加曼出星盤

燈中

摩牙

你至愛出啦

預咗

小光
SS 越橘
亞提

配邊隻
點都估唔到會出越橘

新手想問邊到有得睇資訊

一早入咗data，應該故事出 配司令
無記錯的話

巨牙鯊

Dena真係出奇不意 捉唔到佢路

出鐵系屬性培育
今個6月主打Unova

有無mega

吓 以為水培育添
鋼好似冇免費wor

要出5*妖精屬性既波克基斯?

咩類型資訊？
攻略個類可以睇樓主頭兩層個google doc

[20016700] Spinarak[20023200] Donphan[20027000] Lotad[20031900] Sharpedo[20031951] Mega Sharpedo[20038700] Turtwig[20038800] Grotle[20038900] Torterra[20054200] Leavanny[20016701] Spinarak[20038701] Turtwig[20038801] Grotle[20038901] Torterra

有水系培育

拆包
見咁多位大佬傾緊
但唔知邊到睇到

我都係等緊樓主搬運咋

即刻突破企鵝先

線球、頓甲、蓮葉童子 Npc用？
保母蟲應該配亞提啦掛

圓絲蛛
巨牙鯊
小小象
土台龜
保母蟲
河童
無乜幾隻有愛

睇埋訓練員先決定

今次更新 好多野
資訊比較混亂
要時間整合

辛苦晒
聽講滴晶改上限

好似全部都唔係9999了

營運好撚肯聽玩家意見
幾個月前屌緊嘅9999，終於改咗
唔感恩唔撚得

Event
Water Training Event (Grid: Barry & Misty)

Steel Training Event (No Grid)

Story Event - Star Of The Contest (Dawn Story Event)

Special Event - Challenge Unova! (Burgh Event)

Story Event The Importance Elegance (Caitlin Event - Rerun)

Dawn & Turtwig
Sygna Suit Grimsley & Sharpedo (Sync Grid)
Burgh & Leavanny

仲有其他更新..... 待續

係Discord睇
其次係Twitter

都係一堆養生活動
等炎帝料

SS Grimsley P.Strike. Weak Fairy
Waterfall
X Attack

Dawn weak Bug, support
Razor Lag
X Def All

Burgh S.Strike weak Fire
Silver Wind
X Spatk

水艦隊：？？？

司令咪好地地
係要搞到唔知點咁

Dawn weak Bug, support
> Razor Lag
> X Def All
> Good as New!
> FULLY RESTORES ONE ALLY + CURE STATUS.
> Seed Bomb
> Skill:
> Power Siphon 9 +1 atk and -1 enemy's atk by each of hit she gets.
> Vigilance

3技應該得一次啦 物防buff都係風露勁啲
但被動好好玩咁

razor lag係咩嚟，gen8招？
土台龜弱蟲係認真？

會唔會係Razor Leaf
雙本都打唔入蟲
弱蟲都可以理解

Burgh S.Strike weak Fire
> Silver Wind
> X Spatk
> Bug Buzz
> Scurry Ahead!: +1 Def, +3 Speed
> Skill:
> Speeding Sun 2, Swag Bag 1, On a Roll 1

SS Grimsley P.Strike. Weak Fairy
> Waterfall
> X Attack
> Liquidation Sink of Swim!: Cure status, +3 avasiveness, +3 crit. Fuck, broken. Recoil 90% of current HP. Fuck garbage
> Skills:
> Fast track 2
> PF5
> Double Down 5 (power up sync move with SE)

見到企鵝同海星有盤就頭痕
撚有orb咩你老母

反傷減90%hp？

似係
咁條友都打錯得幾離譜

3隻新拍組詳細資料

但如果個盤有steadfast就真係fuck broken

鋼系屬性培育 係冇出盤

咁今個月得3隻盤？

巨牙鯊自損王
Sink or Swim! (1/1) - Removes all status condition from user. Drastically raise the users evasiveness and critical hit rate. User takes 90% damage based on 90% remaining HP. If used by Mega Sharpedo, radically raises users attack.

無水箭龜點打炎帝

留番一週年先出水箭龜
依家咪出巨牙鯊囉

又冇限

上次烈咬完要回一個月氣先

自損九成
星盤拍3要有危機時回血 或者 技能扣血減少
如果唔係火豬電馬又有新朋友

冇限 等7月啦

SS越橘同SS小菊兒 係同一個pool出

咁又差好遠
傷1次可以+6攻 +3crit +3eva, 姐係齊極限buff, 配天鵝/比卡點都用得過

6月BV 轉位

Hall 9 Tate & Liza - 22000
Hall 10 Noland - 23500
Hall 14 Kris - 25500
Hall 15 Thorton - 26000
Hall 19 Agatha - 28000
Hall 20 Sawyer - 29000
Hall 24 Shauntal - 30200
Hall 25 Darach - 30500
Hall 29 Lyra - 30900
Hall 30 Hilda - 31000

歪歪歪

搞錯

仲以為出和服添
點知。。。

真
和服好睇D
但自損90
仲要MEGA後用會比較好
好難控

巨牙鯊唔配水悟桐

Mega後可以當弱版噴咁用囉
九成既九成姐係八成
其實都要睇時機用
避唔到又回唔切就會比人打死

水悟桐老公😭

陣間配海皇牙當補數

老公配蓋歐卡

我光3隻thx

點解釋

有人係datamine 發現呢個
唔估係咪promo ad定未來活動

6月新星盤
巨牙鯊

寶石海星

草苗龜

波加曼

保姆蟲

巨牙鯊有first aid又有power reserve 2
點玩都得
不過唔限都係等歪算

Btw日抽中燄后蜥
10銅餅中cs2
又有更新
唔屌營運啦

我諗好似劍盾個陣發售慶祝送100石就算

Rubbish🥱

屌幾時補舊五星星盤呀

first aid得2都仲要用10點
呢幾張圖有啲難睇，同埋好多新effect
等詳細版

小光率先28號登場

都要6月尾啦
劍盾都6月尾先出新野

屌 原來鯊魚招trainer技冇mp refresh
已經唔使討論

係咪側係要洗到招拍出黎
MEGA先用
之後又要回血又盛

巨金復刻

又想呃錢

希望十抽有冇石了

係幾時
有FEEL

招技用得1次唔使諗咁多，佢上villa等於斷咗隻腳

小光招回血又係冇得refresh
營運做乜鳩

5月28號
小光

6月11號
SS越橘+SS小菊兒

6月18號
亞提

6月23號
大吾復刻

當加強莊園難度

幾時到肥大復刻

Main Story會更新
離開Pasio?

有冇新免費角先

好似無咩特別

===========
Season pass Summer
===========
[976410001001] Exclusives items

嗰update仲未完

講緊劍盾DLC個活動定出subscription

應該劍盾呀MA
咁快想出月票個D

唔清楚
仲有其他新野

1個月後，呢一個月變大吾一樣儲石頭

===========
packed_item_name_en.lsd
===========
[830510001001] Drink Pack
[830510002001] Great Drink Pack
[830510003001] Ultra Drink Pack
[830510004001] Drink Pack +

又冇新限定...
新寵技能又好似唔係好吸引
唯一值得讚係上限破9999

[intro_only_event_multi_unova_festival/6804_1301_0400_10] Perhaps if I meet the great actress Diantha,
I can get some inspiration as well.

睇黎7月出沙奈朵

竹蘭似會黎近出7月/8月出SS版/泳衣版

正
唔知花岩怪定飛機

點解成日ff出泳衣版
家長會唔安心

唔係一早datamine左配日月隻格鬥龍咩

大力鱷冇份

只係跟Unova嗰event d line推測

[intro_only_event_multi_unova_festival/6802_1301_0100_10] It’s been so hot lately. I guess summer is coming.

[intro_only_event_multi_unova_festival/6802_1301_0200_10] Speaking of summer, remember when we went
to Caitlin’s villa? That was so much fun!

[intro_only_event_multi_unova_festival/6802_1301_0300_10] Now that I’m thinking about it, I wonder which one
Cynthia went with...

[intro_only_event_multi_unova_festival/6802_1301_0400_10] Hm? What are you talking about?

[intro_only_event_multi_unova_festival/6802_1301_0500_10] Remember? That summer, Cynthia was trying to
decide which would look better on her...
[intro_only_event_multi_unova_festival/6802_1301_0600_10] The white swimsuit or the black one.

[intro_only_event_multi_unova_festival/6802_1301_0700_10] I think the black one would be best. She looks
so great in black, after all!

[intro_only_event_multi_unova_festival/6802_1301_0800_10] You think so? Personally, I think the white one
would be better.

[intro_only_event_multi_unova_festival/6802_1301_0900_10] White just like Swanna! And it might be a
breath of fresh air to see Cynthia wearing
a different color!

唔好意思
玩返無耐唔知訂

SS竹蘭係配格龍 如果出泳衣版 就唔知啦

係喎 睇錯自膠

有冇巴打睇過海星企鵝星盤勁唔勁?

竟然唔留比RS個水梧桐

New Story Mode (First Look)

📘Interlude 4
The Once-Charming Prince
*Rachel, Sawyer and Lear (Story)

📘Chap 25
A Glorious Gambit
*A Glorious Gambit Pt.1
🗡Challenge SS Grimsley & Co.
*A Glorious Gambit Pt.2

📘Interlude 5
*Cheren's Intervention

又有3同4星糖送
但未知係專門for support /strike/tech

成段回憶都好大機會係純文字討論

今次又係strike

4星攻糖
3星技糖
好似
比咩拍食好

想問下個9999上限增加左係變左幾多

終於到我抖下
好彩上次出個陣回鍋搏命抽

鋼系屬性培育有得換
1粒4星strike 糖同1粒3星tech糖

水系培育就冇

配電鬼快上mega
Mega完應該唔使再回血
有First aid 2之後就瘋狂水流烈破
應該唔會好廢既
美極青綠出黎之前可以威一排

Villa應該用佢唔著
自損型villa好難用
用番 烈咬 噴 巨金算
一隻配一隊

有冇活動日期

應該同烈空座一齊復刻啦

返到屋企整理俾大家

都係GE
佢好就好在係當前血9成
越少血用越賺
諗落還好

冇refresh 小光好似都一般
但有愛十抽敬意算

回滿血喎 refresh埋仲得了
營運唔會咁癲啦
有得refresh既話
出下一隻有回血技既拍組又會比人屌唔夠勁
抽唔到草苗龜既玩家又會屌隻遊戲唔撚平衡
冇support追到草苗龜 blah blah blah

照字面就係當前血既9成入面扣9成
姐係扣左8成
都算ok既
美極應該唔會廢得去邊

原來Mega完仲有先制技
就咁睇都算幾勁既打手
出隻咁勁既水系下一隻會唔會出美極葉子先呢？

屌 唔撚記得左佢
希望快啲出狼人石盤
順便益埋佢

3星tech糖好似餵莉佳最抵
利申得拍1

+1 幫莉佳上拍2我先玩到晴隊
不過火馬都係未有refresh

但唔夠晶升佢呀
4星strike糖都苦惱緊 餵刺龍王+仙伊好冇？反正7月應該都仙培掛

巨牙鯊跟datamine似係限

其實係營運無腦
我寧願招技回少啲但有得refresh，依家回多少少但用得嗰1次，比卡超potion分2次用咪同full restore一樣，而且potion仲靈活添
如果係full restore+countdown-2都冇咁嬲

無汽球wor

等緊肥大岀星盤

same 但係10抽完得返萬九石

我得返6000

你有抽到大鋼蛇同艾路雷朵？

冇係all in左竹蘭

我好好彩最後一日9000石拍2咗就冇用石追拍3而用糖升就算 不過途中我想歪嘅蜥蝪王 細胞 電鬼同依貝全部都冇中 得具甲同電馬拍2咗

咁都係既
一定係refresh potion好過單次full heal
佢咁出 尻估炎帝有神聖之火
打到紅血加燒傷 要用草苗龜解

唔係掛 我諗好多玩家既心目中都唔覺佢同依家限定個批同lv喎

我升完天鵝都清左倉
可唔可以復刻多隊m晶活動

炎帝boss實有聖火
但聖火都係打落去坦度，咁回血咪夠，有必要full heal埋咩？除非係燒+trap+混+flinch一次過落晒，唔係嘅話招技可以有咩用？

就係話尻估一招技打到紅血加燒傷
之後隻龜可以解一次囉
不過營運一定冇咁好諗頭

依家波加曼都有full heal+回血，真心係出嚟搞笑
不過唔理招柒回血技，配stoic2做物理坦都唔錯嘅，另一隻柒技嘅鯊魚做副攻手都勉強可以

其實勁唔勁

鯊魚可以自己帶一隊啦
睇落唔算好廢姐
配電鬼 天鵝/海星又係一條好漢

拍3有埋開拍回血 提高畏縮
配天鵝/皮神 夢夢係bv打三層好穩
半坦型攻手 單體攻擊力都算數一數二
弱點係慢 同埋好似烈咬咁要mega暖機

Patch 1.10.0

德政
-此更新增加Item上限至99999? (數字有待確定)

故事活動 (The Star of the Contest)
Prize Box又黎啦
今期大獎:1粒3星Strike糖+1粒4星Strike糖+3張5星潛力卷
滴晶一共送出2500粒
另外每日登錄共可獲得900石+400粒滴晶
推出日期: 5月28日至6月18日

小光&草苗龜抽池 (5星Support 弱蟲) 配有星盤
推出日期: 5月28日至6月11日

莊園BV重置 (第八期)
推出日期: 5月29日至6月12日
Hall 9 Tate & Liza - 22000
Hall 10 Noland - 23500
Hall 14 Kris - 25500
Hall 15 Thorton - 26000
Hall 19 Agatha - 28000
Hall 20 Sawyer - 29000
Hall 24 Shauntal - 30200
Hall 25 Darach - 30500
Hall 29 Lyra - 30900
Hall 30 Hilda - 31000

日抽
每日免費10抽 包括不同獎品 甚至可以抽到拍組
推出日期: 6月1日至7月1日

水系培育活動 (波加曼& 寶石海星出星盤)
推出日期: 6月4日至6月18日

慶祝Pokemon活動
送垃圾item+100滴晶
推出日期: 6月10日至6月24日

Double 抽池 (SS越橘 & 巨牙鯊 + SS小菊兒&電鬼)
根據datamine顯示 SS越橘係限定 有待查證
巨牙鯊有得mega 弱妖精 配有星盤
推出日期: 6月11日至6月25日

主線將增加3篇 其中一篇係講SS越橘
每日登錄共送700石
推出日期: 6月11日至6月18日

莊園BV重置 (第九期)
推出日期: 6月12日至6月30日

傳說對戰-首先登場係炎帝，活動模式與莊園類近，官方推薦大家準備水屬pkm迎戰，暫未有詳情
推出日期 : 預計6月中

亞提&保姆蟲抽池 (5星特攻 弱火) 配有星盤
推出日期: 6月18日至7月2日

挑戰合眾地區!
登錄同時送700石同700滴晶
推出日期: 6月18日至7月2日

故事活動(The Importance of Elegance) Re-run
大獎: 5星潛力卷/4星潛力卷/3星潛力卷 各x3
推出日期: 6月18日至7月9日

大吾&巨金限定抽池 Re-run
推出日期: 6月23日至7月14日

鋼系培育活動 (冇新星盤)
此培育活動可以換1粒4星strike糖同1粒3星tech糖
推出日期: 6月23日至7月7日
------------------------------------------------
3 隻新拍組詳情

新星盤詳情

波加曼

寶石海星

草苗龜

巨牙鯊

保姆蟲

三叔 啪啪啪

成個月派得3700晶
我覺得好少
有冇人幫手評下理係多定少

Btw如果越橘係限
咁下個月課金應該會出5個特價pack
唔係限就得1 pack
6月1可以check check

主線係咪冇新免費角

冇

糞game

等待一週年牙噴re-run

等多三個月又有新主線
可能到時先出免費角

friendly care 1係回10%定20%?
就咁睇完個盤企鵝當tech向副打手玩都幾fun

有巨金限定池 點都有5set優惠

反而海星個盤係向打手方向出發係咪要好似細胞咁轉型

數據未知

新被動一覽

咁多

柒了 計漏左

但係鯊魚睇完技能組似係限喎
自帶power flux 5 加攻
Double down 3 加拍招攻
Fast track 2 加速
Mega完有先制技
可以配潛能cs2
其實真係唔差

草苗龜配降防2都可以入物攻手隊打工

保母蟲感覺似降防副攻手多啲
一係就瘋狂銀色風加stat先打

小霞開完盤好似好癲
拍3係電鬼加細胞喎
不過驚唔夠能量點哂咁多

所以佢唔出住3星support糖

Btw Tech糖除左霸王花仲有冇咩好選擇呀

簡單翻譯下海星個盤既重點格數
寶石海星：
-拍１
特防提升越高招式威力越高
全體特防buff refresh3
-拍2
3技buff refresh3
開全體特防buff時會暫時吸仇恨
進場時閃避率上升1
-拍3
效果絕佳時威力提升5
使用水炮有機會提升海星特攻4
3技buff 使用對像補血1
閃避提升越高拍技威力越高
被招式撃中時有機會回氣2
水炮命中率+15
對方招式miss時海星有機會回血2

3星免費tech得煤炭龜、霸王花同夢夢
拍1>拍2的話 霸王花應該係最佳選擇了

雨翅蛾/煤炭龜

雨翅起始4星

屌 柒咗

啱啱計過 唔夠能量
點哂3技refresh加3技回血
被打回氣
閃避回血

我覺得好似點被打回氣加3技refresh 加回血
做平民版電鬼好啲

屌柒左 係閃避回血 加3技refresh 加回血至啱

如果尻點冇咩用既格
又夠能量點哂3招
仲有多2點剩
都係等出左模擬器先試

精算師

其實電鬼拍幾先勁

拍3好似好勁
好似可以同天鵝匹敵

唔會係10%, friendly care最高得5

拍3似打手多
90命中既水炮

拍3打手就未研究到
同埋本身同3星特攻唔過200
打應該唔夠痛
不過拍3平民電鬼就做到
點哂必點既 放棄被打回氣 換特防強化G refresh
仲剩6點能量
呢個質素 莊園可以上到tier 1 support
如果出3星sup糖升完天鵝下隻到海星

成個6月最吸引嘅應該係咸濕保姆
出場降速降特防, 技能降特防, 仲有銀風高機率buff+心意不定
出咗日狗咁耐, 終於有怪玩降特防

SwSh同Master會有聯動
不過暫時只係cut scene 未有實質活動

姐係得劇情對話會提？

睇黎主角會一邊挑戰Pasio 一邊去其他region挑戰
Galar 都不例外

冇錯 同時promo 劍盾dlc
應該遲d有得去galar挑戰

有得去其他地方咁正

點解佢叫咸濕保姆?

似係 今期直情有個活動係挑戰合眾地區
主角冇理由困死係Pasio聯盟 點都出去開眼界

好似好多內容咁
但挑戰完冇得邀請唔同地區trainer入隊好寂莫

其實呢隻驚幾有潛力 絕對可以聯動哂8個region
有排玩 前題營運真係要落心機

同埋隻驚原本人物id no最高係159
但今次update之後 變咗170
姐係營運keep住加trainer 而唔係鎖死159

好興奮唔知出到第9代隻game仲係咪到

隻game點都好玩過隻go呱

荷包君可以抖下

有潛力 出驚第一日就講⋯⋯
改個9999都改咗咁撚耐
勤力少少我都唔屌啦

介紹下呢位高手(Zx)既BV新玩法 砌法係片既最後

BV Hall 29 (2個雨天隊)

比卡超路卡流

BV Hall 30 (沙暴配2/5天鵝)

天鵝富迪鉗刀甲蟲

成功一小步
睇埋神獸Arena點先再決定點屌

但係活動密度都係太低

再加人地會冇life
希望一週年前會改善呢個issue

屬性培育剩番呢d未出
Dark
Ground
Poison
Fairy
Normal

大方向唔係仲係改少要做嘅嘢咩
上次問卷只係可以揀育成太難
無得揀易育成到等如無育成要素

出埋出第二輪 希望會有抽角3 4星盤
快撚啲啦一個禮拜一屬都嫌慢啦

應該會出skip tickets
直接寫信仲好

耿鬼暴蠑螈表示：幾撚時先到我有盤

其實一星期一屬真係好基本嫌太肝咪好似格鬥同飛行咁各維持兩星期咪得
根本佢出唔切盤

佢出得咁少滴晶點追

外國撚：好life

其實佢知唔知6月又出5個盤
玩家靠每日450粒根本升唔撚到呀

瞓吓等運到好過
反正係咪都有班life玩家 日撚日屌太肝
洗走我哋啲小眾信

好彩嘅2022左右啦
不過到時 7500晶:有盤角 個比例應該上到1:3

計埋個1萬晶活動都仲有排先夠

（講緊今個月）

每個月10000都唔夠啦

我而家手持2000幾m晶
但仲有大鋼蛇同焰后蜥未升
跟住又黎多5個盤 痴撚線

個活動應該常駐變週任之類

想問下之前係咪有得無限刷晶
好想要

好彩上咗岸，係新角要就住升
班life玩家投訴完，屎自己奶返
升得新角升唔到舊角

係雖然好肝又刷得慢但至少冇上限

屌
隻驚無限體就係要咁玩
要無得無限玩就SET體力啦

無限，但掛機24粒鐘得250-300粒專屬
我都覺得on9，不過寧願掛機但有辦法刷

你將因果倒轉咗
係營運出唔切盤先限到咁少orb

利申
每日得閒係咁掛修練同成長
想升晒D寵
係餅同晶無計

1日刷250粒幾好呀
至少1個月都升到幾到十幾隻
明明單機驚 都驚落後

呢到有幾個巴打之前有兩部機一齊刷

好在果陣都有刷滿左幾隻

有得2部機用同1個帳嫁咩

佢地唔會太介意 因為佢地唔追求每隻升滿750

原來依隻驚最大敵人係鬼佬

我部舊ipad粒電仲未死，隻驚死先

好想升爆表示
慘

講真如果我係新玩家會癲
見到十鳩幾隻舊寵有盤冇得升

升滿一d常用先囉

最好炎帝就出到滿盤係基本
不過就算係，都會俾人投訴到即跪

明明肝唔肝個選擇權就係玩家自己度
都唔知無啦啦魚蛋論做乜鳩

咁我又無乜寵有得升拍2拍3盤
但天鵝,比卡超,電鬼,陸鯊呀之類
都唔夠升啦
每日拎D晶
都升唔到1格

啲口吻真係好黑人憎

cheat都唔關佢事啦
隻game又冇pvp
我auto到成個box100幾隻寵全部750都唔關班life撚事啦係咪呀
dena揀遵從班life撚意見真係on9

一日一格，self control模範

有冇link鞭返呢條友

我全部換30粒
升頭6格算啦

利申返 純粹睇吓笑吓
對隻驚都無乜希望

之前見過有條友話
datamine比起auto更應該當cheat
有種唔好睇解包

半個月前cap落，最近都無上reddit pm版

咪攬炒一齊唔好玩
下個月都出劍盾dlc

真係想問下班Genius而家點追盤

明明一隻做得好嘅app驚
係可以長命過正傳一個gen

唔撚追囉，追嘅都笨柒
乜鳩都唔升都係咁玩

結果hea玩嗰d見而家升唔到盤又棄
到頭來都係搞著我地班忠實玩家

營運都係傾向課得多嘅玩家
同你忠唔忠實無關

嚟緊抽箱拎返部舊機出嚟掛，挑新上限
睇吓你幾時抽箱都set limit

其實係,你內容出得幾多都好,最後都係睇營收做人 結果就係越出得多限定角 隻Game就越賺成個月都常駐 就營收爆死 只要好似半週年咁出隻大人氣角色 再一次過整好似好多內容 就又多一批死忠支撐住隻Game 平時就是但啦

我都懷疑緊Dena係後悔唔將SS小菊兒Set做限定賺錢 所以以後啲SS全部限

跌9成

差咁撚遠

所以唔難理解SS越橘係限,如果佢係常駐 真係成個月靠小光Carry咩

配搭太唔夾，件衫又唔靚，限都只會日抽

所以配巨牙鯊收割寶石Fans啲錢

咁好心佢就配返水悟桐配越橘做乜春

混亂抗性8同9爭幾遠
刷極都出唔到9

水悟桐緊係配神獸

用住先啦

佢可以出兩次水悟桐
或者ss越橘配返司令
而家咁樣9唔搭8咁

都係跟屬性啦,起馬叫惡系之後竹蘭配格龍都只係因為都係龍
小菊兒都係電

但佢唔係3招都水系咩

50塊銀餅都唔出

隻寵有惡系 = 合理
好似係

營運弱智配寵logic惡天王—>水拍

11銀餅搞掂蜥蜴王特攻下降無效

隻霸王花4星咗先出糖

唔關事,跟你原生星數